壹週刊重新出書 時代革命特別版好多運動專題 冇人講嘅？

好耐冇買過雜誌

$20

不過好恐怖
冇廣告